DLLM 高登變左藍登？

頭幾版d 內容

可以比香討收購未

一直都係, 無變過

垃圾不如，連登就算執笠我都唔會翻去

又係戀屍條熱青城廢人
叫佢讀好d asso出黎乞食好過啦